Protokoll No  asjus s.a. oli täna kohtu ette tulnud Mart Jürwetson ja sai temale eespool tähendud protokolli järel kakssada kaheksa teist kümmend rubl.wiis kümmend neli ja kaks pool kop./218 rubl.54 1/2 kop./ peale selle weel mattuse kulud üks sada kuus kummend kaks rubl.üheksakümmend üks kop./162 rubl.91 kop./ tänasel pääwal wälja maksetud ja risti kuludest üle jäänud 2.41 kop.
Otsus:Seda protokolli kirjutada.
